[戰狼出動了] 中國將介入敘利亞內戰 援助阿薩德政權收復失地

China’s ambassador to Damascus has reportedly told Syrian media that Beijing is prepared to aid the government’s push to retake territory throughout the country.

Speaking to Syrian pro-government daily Al-Watan, the envoy, Qi Qianjin, expressed China’s support for what he referred to as Syria’s war against terrorists, according to a dispatch from the Middle East Media Research Institute.

Qi said he regretted that Chinese Uyghurs had participated in fighting against the government of President Bashar al-Assad, adding that the Chinese military was hoping to enhance relations with the Syrian military.

“Asked about the possibility that his country would take part in the Syrian Arab Army’s upcoming campaign against the terrorists in Idlib, especially in light of the presence of Uyghur fighters [there], [Qi] replied that China ‘is following the situation in Syria, in particular after the victory in southern [Syria], and its military is willing to participate in some way alongside the Syrian army that is fighting the terrorists in Idlib and in any other part of Syria,” the article from Al-Watan was translated as saying.

When asked about Chinese participation in the campaign, military attaché Wong Roy Chang said “‘the military cooperation between the Syrian and Chinese armies is ongoing. We have good relations and we maintain this cooperation in order to serve the security, integrity and stability of our countries. We – China and its military – wish to develop our relations with the Syrian Army. As for participating in the Idlib operation, it requires a political decision.’ He denied that there were military advisers or special Chinese forces in Syria today.”

P.S. : 唔知餓螺絲會點做呢?

一陣唔夠打就笑死

出兵轉移國內視線？

最主要係為Uyghurs 而出動

贏國呢排係咁贏，美帝都搞唔掂，陣間引埋成班isis黎贏國玩就

人哋打到七七八八先介入，正一free rider

無端端話介入 一定係近期贏太多
覺得無聊想搵啲事做下分下心

如果贏左，佢就唔洗出力又可以做真正既贏國

侵侵會否派兵同支共打對台

支國有無喳多錢打杖啊

想去搶人地石油下化 假出兵 真搵錢

根據冇事就高鐵,出事就動車嘅原則,中國彈出彈入嘅技術係全球前列,所以嬴國只會嬴

美帝話唔交換訊息就搞笑
唔怕誤中就嚟

邪惡軸心

佢地要快 D 輸出革命去東突厥斯坦先得架

人地差唔多打完先出黎執尾刀

據報導，中國駐大馬士革大使告訴敘利亞媒體，北京準備幫助政府推動重新奪回全國各地。

根據中東媒體研究所的一份報告，特使齊千金在敘利亞親政府日報Al-Watan的講話中表示，中國支持他所謂的敘利亞反恐戰爭。

齊說他很遺憾中國維吾爾人參加了巴沙爾·阿薩德總統的政府鬥爭，並表示中國軍方希望加強與敘利亞軍隊的關係。

“當被問及他的國家是否有可能參加敘利亞阿拉伯軍隊即將開展的反對伊德利卜恐怖主義分子的運動時，尤其是考慮到維吾爾族戰士的存在，[齊]回答說，中國正在關注敘利亞局勢特別是在南部[敘利亞]取得勝利之後，其軍隊願意與敘利亞軍隊並肩作戰，與敘利亞任何其他地區的恐怖分子作戰，“Al-Watan的文章被翻譯成了如上所述。

當被問及中國參與這項運動時，軍事專員Wong Roy Chang說：“敘利亞和中國軍隊之間的軍事合作正在進行中。我們有良好的關係，我們保持這種合作，以服務於我們各國的安全，正直和穩定。我們 - 中國及其軍隊 - 希望發展與敘利亞軍隊的關係。至於參與伊德利卜行動，需要做出政治決定。“他否認今天在敘利亞有軍事顧問或特種中國軍隊。”

一帶一路 屌你差隻腳走去做豬隊友

「賊過興兵」既完美示範

大陸玩唔玩得起敍利亞呀

得邪惡國家先支持敍利亞政權, 支那一撐連左膠都反埋佢

2012

軸心國開始形成